{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087896",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "애플문"
    },
    "text": "アップル文は聞慶の日差しをいっぱいに受けた材料で作った美味しくて新鮮な飲料とベーカリーを提供します。スジェチョンで作った飲料と様々な種類のパンが準備されています。エプルムンでは聞慶のきれいな自然を味わいながらしばらく休んで行くことができます。メニューはアップルパイ5,500ウォン、アップルパイBig Size 9,000ウォン、アップルクリームチーズクロノッ6,500ウォン、アップルクロプル7,500ウォン、オレオクロプル7,000ウォン、ロングソーセージペスチュリー5,800ウォン、アップルキャロットケーキ6,000ウォン、アップルジャムクッキー4,200ウォン、サンドクッキー(ダークチョコ/オルグレイ/緑茶)2,500ウォン、アメリカーノ4,500ウォン、謝罪・エイド6,500ウォン、謝罪搾汁ジュース6,500ウォン、五味子ブラックティー6,000ウォン、レモネイド6,000ウォン、ナツメ車6,000ウォン、そしてブランチセットA 18,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アップル文は何を提供していますか？",
            "answer": "アップル文は聞慶の日差しをいっぱいに受けた材料で作った美味しくて新鮮な飲料とベーカリーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アップルパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルパイの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルパイBig Sizeの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルパイBig Sizeの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルクリームチーズクロノッの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルクリームチーズクロノッの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルクロプルの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルクロプルの値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオクロプルの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオクロプルの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロングソーセージペスチュリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロングソーセージペスチュリーの値段は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルキャロットケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルキャロットケーキの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルジャムクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルジャムクッキーの値段は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンドクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "サンドクッキーの値段は2,500ウォンです。ダークチョコ、オルグレイ、緑茶の種類があります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "謝罪・エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "謝罪・エイドの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "謝罪搾汁ジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "謝罪搾汁ジュースの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五味子ブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "五味子ブラックティーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモネイドの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナツメ車の値段はいくらですか？",
            "answer": "ナツメ車の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブランチセットAの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブランチセットAの値段は18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 580
    }
}